乜野係玉石俱焚？

林鄭話玉石俱焚，唔該問返佢眼中乜野係玉，乜野係石？

玉石俱焚講緊係兩敗俱傷，林鄭係咪表示香港人民意同香港社會係分割既兩個獨立個體？又話與香港人同行，佢係咪帶頭分化社會？

推

玉石俱焚=攬炒

推到個記者睇到答案

應該答佢: 想玉石俱焚嗰個係林鄭

正正係政府不作為先係玉石俱焚嘅行為。
依家個問題係政府施政不當，同濫用暴力所以，市民所做嘅事都只係對應緊政府所說嘅話嘅反應。
當政府有所修正，市民嘅情緒同行動都會有所緩和。

乜野係玉？乜野係石？我地香港人唔係香港既一部分咩？

究竟依家係邊個想搞到兩敗俱傷嘅局面？
係一直唔聽巿民訴求嘅政府阿

所以係政府企左係香港人既對立面

唔知記者朋友上唔上連登呢

佢剩係想你地焚，唔想一齊焚

一早咁答，我哋攞100分。而家60 70 到啦

玉石俱焚是林鄭講
唔係我地遊行口號
如果你想知確實意思
可以問林鄭月娥特首

無人希望玉石俱焚
但市民只是爭取自己的權利
如基本法要求的言論，自由等權行
甚至包括普選
呢個係07，08已經話應該要出現的野
再加上全面調查6月開始的警暴問題

叫個記者自己問返林鄭啦

成撚日咁多四字詞 搞到大家亂撚晒

集中返我地想講既野就得

玉係中國 石係香港

林鄭係石，香港係玉

壽終正寢 玉石俱焚

當全香港市民都想同政府玉石俱焚
個問題發生係邊個到

自己諗！！！

班記者敢撚問咩
問咗政府班撚樣唔答又唔見追問係咪唔想答就唔答

睇黎佢想做烈士，快推

調番轉先啱 玉係香港 石係中國
焦土

民間記者會完勝政府高官記者會

只有林鄭主張玉石俱焚 市民無打算咁做

玉石俱焚是林鄭講
唔係我地遊行口號
如果你想知確實意思
可以問林鄭月娥特首